有時都係要搵人呻下

早幾日真係灰機到傻咗谷住谷住最後喊到傻
好彩個陣搵個frd都呻咗陣先好啲
有冇巴絲最近都唔係好掂要上黎爆一爆

1999巴打講左乜?
可唔可以再解釋下

早幾日同男朋友嗌咗交然後勁灰
係搵個frd傾完先好啲

做咩呀絲打

已經好啲啦喊完又呻完

搵我麻😂😂

為咩嗌交?

佢講野個tone唔好